人民日報--期待拜登上任後盡快給予中國公民免簽證入境待遇，改善中美關係

回鄉證